國務院個記者會話最驚香港亂

大家明唔明

聽得好清楚

最驚果三條紅線啊

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！